唉又同女朋友鬧交。。。。

準備去紋ex個樣係手 今次仲唔激到條八婆扎扎跳

支持